"Je hoeft geen _willen_ bronwater; wilt u water met je tranen.
Het is de manier waarop zij altijd doen."
"Waarom, Mars Tom, ik leg ik kin hef één seh dem mullen bladstelen twyste wid bronwater tijdens een andere man is _start'n_ één wid tranen."
"Dat is niet de bedoeling.
U _kreeg_ te doen met tranen."
